\normalsize По <<счастливой>> случайности отличнику Руслану и первой красавице
Людмиле выпало вместе делать простейшую лабораторную работу по физике
--- <<Определение удельной теплоты плавления неизвестного
вещества>>. Руслан включил печь, установил некоторую опредёленную
мощность нагревания, поместил в капсулу кусочек исследуемого вещества,
и ровно в 10:00 по московскому времени начал измерения. Когда Руслан
отошёл к учителю, скучающая Людмила тайком переключила тумблер
установки мощности печи в другое положение (которое, естественно, не
запомнила) и более его не меняла. \\
К великому удивлению Руслана, результат работы был совершенно
неверным, и тогда, под угрозой двойки, Людмила созналась в
содеянном. Учитель пожалел ребят и, сообщив им справочные данные,
попросил определить:
\begin{enumerate}
\item установленную Людмилой мощность печи;
\item точное московское время переключения Людмилой тумблера установки
  мощности. 
\end{enumerate}
Используя полученный Русланом при <<помощи>> Людмилы график
зависимости температуры $t$ вещества от времени, помогите школьникам
справиться с заданием учителя. \\
\textit{Справочные данные:} удельная теплоёмкость исследуемого
вещества в жидком состоянии $c=260\djkgC$;
удельная теплота плавления этого вещества $\lambda = 60\kdjkg$; масса кусочка вещества $m=50\unit{г}$; мощность печи,
первоначально установленная Русланом, $P_1=6\unit{Вт}$.
\tags{8, 9, теплота, мощность, график}
\answer{$10\unit{Вт}$, 10:08:40}